推付藍絲 要快狠準

左膠埋黎想拖時間，順手打埋

一定要藍絲嚴重受傷

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

左膠唔反對今日打九 但係今日我哋好似人數唔夠

左膠要現場討論，拖時間，唔可以咁

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

左膠都要D時間睇一睇情况。當然今日真的沒有人數優勢所以先至比狗拉

開遮，做嘢
每人有3秒，做完即走
全民皆勇武

不反對手足任何行動, 但安全至上

歐洲經驗，大家睇睇